恒生銀行七宗罪

借朋友ac出post

除左關口、醫護、飲食呢啲超高危行業外，其實銀行都係接觸勁撚多鄰國人嘅中高危行業但恒生偏偏就好撚多戇鳩嘢攞員工性命黎較飛

1）恒生Back Office 亞皆老街113號 3樓
有Mailing Team員工疑似中左武漢肺炎個案
個員工發燒入左醫院 佢係負責出袋接觸所有信件嘅員工
話就話內部員工可以home office 但係出袋既就照返工
宜家back office要洗樓消毒
但係公司從來無發出任何通告通知任何員工

2）公司講到好為同事著想 提供口罩俾員工
但其實全部都係假口罩 doctor mask 橙色日本字嗰個
阿里巴巴賣兩蚊一盒冇進行過任何測試嘅口罩
另外仲有啲分行提供嘅口罩係湖北省整造

3）公司宣布back Office可以home office
分行前線就要求同事自我申報過去14天有無去過大陸
有既就比佢哋自我隔離14日有薪假期完全唔需要fc
無去過既就繼續返工

4）九龍區Area Manager
Winnie姐強迫去過大陸嘅員工繼續返工
公司出咗memo話去過大陸嘅就要自我隔離
呢條八婆打電話威脅分行manager要佢逼啲下屬返工

5）中環總行Branch Manager
Connie 姐喺公司未出通告話一定要帶口罩之前
禁止前線員工戴口罩 呢條八婆真係痴撚線
平時已經好撚戇鳩 依家公司出左通告先死死地氣俾人戴

6）灣仔莊士敦道分行
上個星期有武漢客一家三口上左去優越理財櫃位整野
Counter同事見到佢身分證係武漢地址即刻同左 Manager講
期間個女人突然之間大吵大鬧 搞到Bm出埋黎叫佢冷靜
除咗二樓同事之外 一樓同事大量都唔知道有武漢人嚟咗分行
大部份前線同事都無戴口罩
而分行高層亦都冇透過任何渠道同所有同事講
一個鐘之後呢個消息先傳到落一樓 人心惶惶
最後分行亦都冇徹底清潔消毒 亦冇公開講過呢件事

7）九龍總行有員工同過武漢親戚食飯
同sales Manager 申報左 但係仍然叫佢地返工
因為公司個memo係去過中國大陸唔係接觸過武漢人
所以唔俾佢哋隔離要繼續返工
而家成間分行有六七個同事都病左 仲有幾個同事發燒

依家交通銀行就有八間分行唔開
招商永隆就縮短分行開放時間
銀行高層做嘢就好似香港政府咁乜撚都慢半拍
分行到呢一刻都仲係一車車大陸人排長龍
前線職員日日返工根本就係送死
Back office唔使對客就可以Home Office
前線職員就係地底泥

總結：恒生，不了

其實銀行員工有冇搞工會?

不嬲銀行高層都係當前線職員係狗

兩個月前好似有個咩金融業工會

推
其實入去分行嘅客都好撚危險

仲要繼續捽數

當前線員工係狗

好似冇咩聲氣

有咩方法可以做下野
利申: 恆生狗一隻

各行各業既老散都係同狗冇分別

恒生女護士你識唔識？

上面啲內容係咪全部都係真好撚閪

銀行工會有無料到架？

唔識，睇過。

有呢樣野咩???

銀行仲要勁多客唔戴口罩個個喺度咳

幫你推

推

Push

推呀

根本成個銀行業員工都係狗

起逼人返工同唔俾戴口罩嗰兩條八婆底
痴線 灣仔分行咁撚癲有武漢人唔消毒就繼續開
啲員工有冇瀨嘢嫁

恒生係抵屌
利申: 銀行前線

入分行不了
都唔知啲Staff上一秒有無serve過武漢佬
頂籠用Atm算

爆多啲爆多啲
爆撚到無人敢去銀行，前線變相安全返啲

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

哇屌 Mailing同事奶嘢 啲菌跟住啲mailbag走 好撚危險姐

銀行前線就擺明車馬係condom

如果我阿頭唔俾我戴口罩，我立鳩即向住佢打乞痴

做業務經理其實係咪好低級
利申做緊

食物鏈最低層喎師兄

好撚高危

咁間間銀行都唔洗用咁濟

我念念不忘

其實係，人流多，中央冷氣，多廢老，空間細
加埋以上呢啲濕鳩管理
簡直係傳染病菌嘅溫床

係恒生九龍灣back office 做 成個department 除左返過大陸果d 都唔比home office
話係因為d system 係屋企用唔到同私隱問題 唔比係屋企有access right 但明明hsbc用同一個system人地又可以係屋企做
話就話全公司出左email encourage WFH 實際根本你個department head 唔比都係無

Link呢 又係時候重溫

你朋友收風之鬼
正係比湖北口罩員工已經夠仆街

一齊屌鳩佢老母臭閪啦
咁同林奠呢條臭閪人禍有乜撚分別
澳門做到香港做唔撚到 講起就嬲

*恒

放完紅日之後 個分行經理仲捽數
利申 含生職員

叫佢捽佢老母個閪啦
命都無喇仲捽數

又開con call 無數嘅同我留低打電話

Any good news coming?

分行啲ABM BM係好仆街 淨係識捽數 病假唔比人請 一請講足你成個星期 啲同事病到死死下都仲屌鳩佢做野慢
利申：以前做過恒生分行前線

其實好高危

利申 大貓幫人開戶口
張身分證寫上海
杭洲

同埋我間行都算多大陸人

真係好on9呢個環境仲call客，啲人都為安全唔出街

有無統計邊間Branch最撚多大陸人

真係草菅人命

放完假返黎日日都捽數 開會仲要話保險幾時都sell 得 依家呢個時勢仲多左話題
分行條數唔靚又要留低打call make appointent
含生

咁低清都睇到佢好可愛
又淫

connie姐係咪間中會去灣仔個邊？

我估應該上水 果d會多

利申 港島區 不過都好多

慢慢J
但佢應該有番咁上下年紀

「你好係咪陳生呀
而家我地做緊個買保險送口罩嘅Plan呀
如果因為肺炎入隔離病房仲有額外優惠添呀
啱唔啱用？」

中上環好撚多

現在係阿婆

呢隻？

好慘。聽講好多銀行業都照放假喎

根本就算冇去過中國既職員返工途中都好高危
完全唔明D高層個腦諗乜野
你又唔提供防護性高而且足夠既口罩
姐係要員工搵命搏返工

放完假返黎仲捽得勁過平時

強調 同一天空下

利申 痕生員工

推啊前線係狗

前線員工求其講句：我返過大陸 就可以un un腳坐喺屋企收人工喇 都咪話唔爽

但認真嘅
無撚理由因為高層管理不善而用條命返工
如果堅係員工就團結啲，向上層反映
自己條命自己救，團結就是力量

最撚慘係d 安份守己留係香港過年既員工
返工又危險 又要做埋佢地個份

前線基本上硬食

已經唔主動接觸

但d人硬係要問你野真係避都冇得避

廣東話問都冇咁驚

最怕d大陸人問野 大佬我唔想死住

而家佢地好醒會用英文問

但係問既過程中會露底 例如we7 同唔小心講普通話

atm仲多武漢人用

恒生真係連中資公司都不如
交通招商嗰啲都縮短開門時間啦

其實用不記名方式寫哂自己分行啲仆街野仲安全

咁無理由咁高危嘅情況下，要一啲無返過大陸嘅同事虛報，而唔係公司去制定policy保護員工

支持 資訊要流通

推一推

屌 咪係 返工勁危險 但一句 你個job nature 唔support home office 就唔撚比你wfh
根本就一直無撚幫你安排過 咩都唔申請
最撚仆街係 d manager 同team head 自己就WFH 喱係屋企 因為佢地話自己唔洗用system喎

應該係啦好撚慘恒生啲前線

上層未好似林鄭咁囉。邊個會聽你講

支持呀，點做好？
呢度list out? 開tg?

第6點咁似最近確診果家人

做緊都唔知自己係咪低級
地底泥都不如

自行申報 有報就自行隔離14日
不過有人唔報照樣可以返工

一路都可以申請口罩
早排未咁大獲嗰陣打晒電話落分行話唔畀返口罩
個個都搶口罩嗰陣先做下樣送咗一大堆Doctor Mask
仲連埋啲湖北省口罩 無人敢掂

前線狗唔知咁多其他分行情況 日日收咁多人民幣都唔知有冇賴嘢 唯有係咁酒精搓手

出袋即是寄信?
咁恆生啲信咪好毒

唔會虛報的, 因為係報完邊個番過大陸邊個未番過之後, 先出通知話返過大陸嘅同事自我隔離14日

一係樓主留個tg，我地tg你。集合一個list，再一次個post出嚟

唔好咁灰先～再諗下唔同嘅方法
例如有咩機制一定要高層回應咁呀
好似書面投訴呀、電話投訴呀

係喱隻一人一盒

搵過金總未呀

寄信應該機做
可能指將d信擺落摺信機？

lm

中環總行C姐唔係升左做第二區am咩
仲有總行得dm冇bm
痕身仆街就眾所週知
前總行撚純粹想update下八下

其實恒生銀行咁多人排隊本身就已經高危啦，唔好話職員，所以應該關左一d迫既分行佢

我果間每日只可以係分行指定位置拎最多兩個

Mailing room 出事 ？咁我唔敢收痕生銀行d信la

呢個真係仆街 日日捽保險 食人血饅頭

盒垃圾口罩無人敢用
都唔知派黎做乜9

根本銀行就應該要閂鳩哂佢
日撚日咁撚多大陸人衝入黎

好撚柒鳩閪同意呀
提供有限度服務，減少前線人手
研究下點樣更多職員可以WFH
屌你老味咁先係德政呀嘛
使唔撚使我教呀

連政府非緊急都關門，我真唔明點解銀行一定要開

啱呀，返正冇得求證
宣佈完之後就話自己返過去，然後就有14日
但係個日仲有返工兼冇戴罩
全部人比佢玩死

巴打做compliance野？

部分同事就舒舒服服坐屋企有人工，其他同事戴個廢口罩搵命搏 約客sell單 捽數 打call

根本係要減少前線人手 降低感染風險 應該要好似番shift咁 一星期每人輪住返一兩日

啲內部文件同客人填完嘅表格之類要送去唔同部門 郵務組每日都會去分行收幾次袋

屌 含生員工可唔可以唔覺意漏呢個post俾啲高層睇
呢啲先係管理智慧架嘛屌你老味

唔係 唔自爆喇
只係想講 公司一直推果d咩 WFH ,paperless, agile 全撚部都實踐唔到得個講字
就算唔係個個可以WFH都應該比人輪流啦

Diu la sing 屋企口罩又就黎用完 公司口罩又廢過膠袋 真係寫定遺書番工都得

輕輕一推

咁啫係全香港除咗Citibank冇一間用得？
咁睇嚟我都係搵個月餅罐收埋啲錢算

其實金管局有冇權要求銀行停開
前線真係好撚危險

睇完表示 繼續跑數啦 條數甩緊 唔到time gone 吖

屌你 真係垃圾公司黎 開頭第一批口罩落黎分行 2014年過左期既都算 第二批就湖北製 屌你老母 第三批既口罩 就係大陸製既假口罩 想玩撚死人咩
屌你老母 人地是但講句話有返過大陸既 就可以放假
我地冇事既就繼續返工 平時已經唔夠人手 宜家仲要做埋人地嗰份 仲要提供堆啲垃圾資源 高層垃撚圾到飛起

推到上報紙有冇可能吖?

老實講分行前線啲怨氣好高 話自己去過中國就唔撚使出門口 其他人就做埋佢嗰份 本身就唔夠人 啲啊姐仲喺度話當年沙士死咁多人都照開門啦

屌 今日有個管理層晏就無啦啦話又暈又嘔咁都唔撚肯sl走 真心好撚驚 嚇鳩死

申利：分行狗

咁撚癲 爆佢個名出嚟啦仆街

工會

屌岩吖 報嗰個時間仲要係報一月15-28號 你老味 有人報中間嘅日子返過大陸 但我記得佢報嗰個返大陸既日子之後返工果兩三日都係冇帶口罩 我仆佢個街 佢地要自我隔離咁點解佢地既同事唔洗自我隔離 每日對最少8粒鐘 d垃圾高層真係個腦裝屎

政府都停非緊急服務好心銀行都要停啦屌

仲要捽返你數 跑埋其他人果份，公平咩

屌 今年生意跌撚到仆街 所以想逼9人返工 chur 撚盡
高層完全冇撚用淨係識慰問 冇實質行動

利伸：前線 返左一年左右

新年後先話自我隔離 中間返l過大陸 佢地有事咁同佢地共事既同事就一定唔會有事 所以唔洗隔離？

啱啊 好撚心最少都停業14日啦仆街 仲要逼人跑數on99 人心惶惶搵鬼嚟做單咩

邊撚個呀

diu, 聽日仲臨時要番113
d 料堅唔堅，含生無出過垃圾msg wor

應該堅堅地 巴打自己睇路啦

恒生出賣手足資料個八婆咩消息

巴打自己睇路喎

一月中我已經帶緊口罩返工做野 好彩我果間branch又冇話唔俾
但口罩真心好撚on9 我條女公司都叫有幾百蚊俾佢地自己買口罩 但恆生咁撚大間公司俾啲湖北口罩我地

利申前線狗留名

前線巴可唔可以fc上面果七宗罪係咪真

今日先番完113

班陷家剷高層跑少一日數會死咁
分行做少日生意 佢大水分少一大筆 慘過殺佢全家

邊間咁癲

含生d 老屎忽好撚痴線，好似番少日工會死咁

113果個男定女？

恒生就係表面好似好好人，其實就捽到啲人仆街
利申返過總行

咁點解其他人唔話自己去過中國仲返工？

屌⋯啲口罩真係湖北製
員工奶野啲客都一齊死

利申：恒生狗

報完先知原來話自己返過大陸既人要自我隔離14日 即係坐係屋企14日收人工吖屌

其他行係點又唔太知 但口罩係湖北就堅既

呢七單野真係好值得推上報

啱啊 當我廢 開名真心淆會比人秋後就算了 佢隔2個幾鐘後話自己無嘢 但其實好心就返屋企啦 有咩事真係全行一齊死

巴打真好心
計我話就係一有客瀨野 全分行冚家剷

又唔好屌 留係屋企14日咪幾好
應該全部人都要啦

好撚爽 見有個同事睇到有得放 報完即刻轉軑話返左 好識玩

樓主都唔怕死開晒名
呢啲仆街一定要開名屌柒佢

幫推

轉軚話番左 但唔使fc照畀佢放十四日個下先好野wor

完全on9 不過聽啲signing 講 好似轉做special leave 定唔知點 變no pay leave 唔知堅定流

真心唔明 咁對其他員工公平咩咁既處理手法

係special leave 但正常唔會cut annual / 變no paid leave
利申：分行膠膠膠層講

但係高層老公係前線手足

老細仲要話 呀邊個邊個放假，你跑埋佢果份

記得之前都唔少金融手足

其實好多銀行都係咁 有咩辦法逼到d無良僱主畀員工work from home 咁樣好易大爆發 交叉感染

推上報

叮噹妹仲有冇做？

雖然唔係恒生，但都想大家關注下
除左前線分行同事，仲有各大銀行熱線同事呀
熱線同事無論咩環境都要返工，有啲同場同事仲由大陸返黎添
而且有啲銀行係深圳廣州有熱線中心既
家陣深圳廣州熱線中心可能因為肺炎要摺埋
將所有工作量同通宵更推哂俾香港熱線同事
我地係就算分行山門、打風落雨肺炎，都要仆返Office既熱線同事呀

當年沙士政府點應對，而家武漢肺炎憨尻政府點應對啊政府已經想全港人死，跟住班高層為左錢要班前線賣命去幫佢地搵錢，高層就unun腳收錢睇住你地死仲要派湖北口罩，唔識應變下點保障返啲前線員工。恒生既員工同客人自求多福啦

臨瞓前推多一推

恒生真係好衰呀

已經有人將呢個post擺左上H@SE
不過相信d高層都唔會睇
因為前線員工只係condom
H@SE鬧左兩日都未有官方回覆，真係黑心企業

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

一定要逼高層回應

班高層因住受感染，醫好一世都多後遺症

睇黎好多前線同事都好大怨氣

推爆佢

我嗰間係你第二日要番先比攞一個
Btw係藍色口罩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

其實好多大公司會搵人mon係social media關於公司既post, 咁多人表晒態話自己係員工，小心比人起底之後滅聲多過收到官方回應

咪柒理個on9仔啦 正經post問人恒生女護士

越係高層就越係仆街 咪撚放過班仆街

依加一直都仲有武漢人黎香港開戶口
D高層都係賤 有事都唔會同員工講
淨係識日日捽你數

內部封鎖消息？唔講以為係大陸

狗都未驚，驚班人？唔好傻啦

恆生畢留都係人工低，管理層又變態

琴日先開完個北京人户口，仲要唔係好肯帶口罩，仲要係到咳

push

恒生做狗係常識吧？只係高層既棋，死左咪換過隻囉

推上報啦屌

推，咁撚大間公司都唔識做，要d前線攞條命較飛

做定身後事啦你

全行攬炒囉屌

尋日就係係113番工 無啦啦講3樓要消毒我都心知不妙嫁啦

仲有朋友今日開始轉去返mk113

唔係唔識做，係你班垃圾交唔到數點養佢地

見過上水分行勁多支那人,條隊長到排到出門口咁濟

個間渣打嚟㗎

但啲人又串過馬撚、對眼生喺額頭
連HSBC啲人態度都好過佢哋

第五點係真
影相唔比帶口罩

其實唔止恆生，間間銀行前線都係擋箭牌嚟

無咩人join 所以未無聲氣

銀河黃帝keep 住有留名

驚閪咩銀行工特別係teller跑數sales長年請人大不了咪走人,咁唔夠人你劈炮啲膠層仲驚過你呀

retail d 高層話維持營業係因為要服務市民。所以先至唔關行.

日常業務去atm 啦屌！！

Any more info. about Winnie and Connie, if possible?

政府唔洗服務市民？黑警唔洗服務市民？
人地話唔開就唔開 銀行就永遠唔知驚乜撚死唔肯閂

好心自我隔離14日啦 係全行都要呀

無數先係主要目的，今日準備左pipeline未

湖北口罩真心on9
福利仲差過中資

人地分行閂hs 仲會繼續營業
on99

真。老屎忽全部藍

湖北口罩真係cls
唔戴好過戴

停埋市 佢地邊有咁笨

我重見到個有番過大陸既同事29號有番九龍灣恒生中心15分鐘到 明明應該隔離14日囉 但又冇人講啲咩 根本佢個隔離14日都做得唔嚴謹

真心唔明銀行開黎做乜
btw九龍區Winnie應該有咁叫過啦
識人係個區既分行返
明明幾個人報左返過內地
轉過頭見佢地返晒黎
最過份係佢地既bm都係繼續捽

金管局要你開
仆街政府要扮冇事

一日未有人出事 都唔會改變

金管局唔俾唔開？

係啊 好癲 好似返少日工會死咁
狂咳又唔肯帶口罩 忠心過d狗

本身做銀行已經慘過狗

轉左去中資
早幾日話高層可以home office
前線+backoffice就輪休
同埋話因為銀行工會無任何表示 所以要繼續返

緊係喇，人哋有退休金。高級嗰啲可能有過百萬退休金

賺唔少咁撚樣對員工買埋啲濕鳩口罩

非痕生 但我地琴日每人派咗兩個口罩，係兩個！個個開心要出雙糧咁，原來銀行有嗰啲兩個月前用哂 依家用緊嗰啲係臨出事前有同事買咗百五個返嚟 依家得返一星期貨

淨係恒生咩？ 大圍彩虹店咪又係個個番工！

Exac7ly係我依加既情況囉 屋企口罩又就黎冇 公司果啲又廢 真係搵命博返工

其實想問 銀行工會由此至終 出過咩聲

創興都高危
仲要好支持大灣區

做銀行前線就幾時都慘過狗。嘈完好繼續跑數喇。

利申都係銀行前線低級跑數撚

推呀 咁撚大間公司用湖北口罩

入面啲人都係高層d人黎

球證 裁判都係你啲人dllm

聽日講恒生真係好撚西,某區AM打電話叫d返過大陸既員工返工,仲話當睇唔到佢申報過返大陸,唔俾佢隔離

當買贖罪卷啫，唔駛咁認真

完全唔當我地係人，分行口罩唔夠，我地同事自己買黑色口罩返工，個BM 叫佢唔好帶，話咁樣會比人誤會係示威者，做唔到生意，被迫用返琴日個口罩

仲要日日照捽你數，完全唔理你，sick leave 半日話要去探你睇你真定假

有個戶口喺度
聽日去取消先

集體辭職

真係molamoladllm

因為平時受埋受埋啲氣只可以向啲客發洩

快 d 辭職啦！慘過做狗

非恒生 叫一定要戴口罩，但得一盒比分行 用3日都用完啦 無口罩係咪唔洗返工？

我同事嚟

睇下幾重怨氣

我地自己有黑色口罩 其實唔比 我地只好駁佢返到嚟又要換又要掟多個 乜依家貨存好充裕咩？依家我地部門嗰啲都係自己搵返嚟 你地連酒精搓手都冇比一支

咦 咩嚟

唉屌
呻完咪又係開工

恒生淨係識出埋啲垃圾message 叫你同個manager傾點work from home 前線個啲咪永遠得個睇字

恒生有個app比啲staff發表下意見

準備斬ac轉渣打同citi

派埋d假口罩 逼人返工打call約appointment
屌佢老母

我公司HR都係買左尼隻

有咩慘得過連黑心口罩都冇條team 8 成人都wfh 我又要自己嘔啲口罩出黎返工

利申：backoffice 冇晒口罩就唔返工 唔想咁快死

S

又要返工啦
利申：恆生員工

推呀屌

都唔止恆生，其他咪一樣。
金融業市照開就好難唔開門

Me is pk

加油 大家都準備開工 套衫著完好似冇著 咁嘅天氣

大爆發未

利申 113 Back office wfh

小心大鳴大放

打風特別on9

唔好淨係 focus 恒生 根本成個 banking industry front line 係好高危
問心 要解決唔難 買多啲口罩先啦 之後
某啲分行維持有限度服務直到病情穩定 即係開半日 下半日消毒
同事輪流返 等佢地有足夠休息

M grade 好撚多都離地 你啲𡃁日日掛住撲口罩都冇心機跑數啦 淨係識乾捽
恒生一大問題就係人治多過管理 呀哥呀姐話乜就乜 多過跟返 procedure 打橫嚟行 完全係老屎忽世界

我都係，好想唔番，公司同CS 中心成日都有大陸人出入，真係會中招

利申: 番保險 back office

咩區分丫爸打？

有棵咁嘅樹?係咪可以去投訴

.

間間銀行都係咁架啦不如講下邊間唔係

好多銀行好撚仆街

不能同意更多

甘樣聽洛 真係唔知點樣再叫人支持恒生尼間”本土銀行”拉

仲有公司back office 啲人成日唔撚戴口罩，害撚死人

恒生又話自己係香港人銀行

根本當前線員工係condom 🤮🤮

我果間每日派兩個救救罩

各手condom準備開門吸肺炎了，多強國人既分行自求多福了....

其實返寫字樓都係無得home office
不特止，仲要split site做嘢
其他公司就算要聽call都可以隔日返工，恒生就唔得
都唔知邊個諗BCP嘅
乜唔係empty 1個site做後備，同事返Main site，隔日返仲好咩？
一旦社區爆發，Split site都可以2個site差不多時間中招㗎啦

推呀垃圾痕身

開門了
各位手足自求多福

想累死幾多人？

你見佢哋分啲咁嘅口罩俾同事就知佢哋咩水平

中信仲衰，無得work from home! 你係屋企根本就無得做嘢。好啦甘番到公司仲要無口罩無酒精消毒，真系condom都不如! 公司仲要有好多人番左大陸，甘食得屎啦！成間公司自我隔離好過

證明上到高位做決策嘅有唔少都係離地/黑心/垃圾

最撚賤係公司連口罩都唔撚派
叫你返公司就識 其他野就wfc

威龍秘密網

唔止恆生啦 屌 正仆街

睇嚟都係一個純發洩嘅網

啲口罩屌咗好耐啦咪又係唔理

無人會care

本身已經準備cut卡

好過一個發洩渠道都冇

有不滿點解唔入工會反映

呢間野上邊既人個腦真係裝屎
不過好多機構高層都一風樣

幫手推

最後一個...

有fd要返split site,得部機乜都無係手根本乜都做唔到

咁不如wfh啦你個split site有寶咩

真... split site 都係得電腦 點解唔比wfh? 返Split site 途中唔撚危險？
班高層自己unun腳home office 就叫下面班人split site 諗住減少office人數
無腦都做到高層

推上報先有用

成日係咁問人對公司有咩意見，可以speak up，speak 撚完佢咪又係態度照舊
成日淨係識叫口號

Speak up 完無用之餘都仲要驚抽後

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

hsbc on9 野來

準備？我cut撚左啦

句句屬實

利申 女朋友做恒生

推上報啦！ 中銀又係話番過大陸就放14日
對無番個啲同事公平咩？

啱啱收到公司SMS
講番point 1

恒生工，狗也不屌

Mailing room staff大家睇路

有公司email！唔怕！相信公司個email可以防毒！

依到好多RM

成個post講撚咗咁耐先覆得一個point
啲同事唔老實唔洗fc就放十四日假老實嘅同事就做撚死,啲同事報過返大陸都要返工
仲有咁撚多支那人落嚟分行前線同事條命賤過地底泥

出email回應啦屌你老母

上水

有圖

真... 恒生銀行真係好無良心
講就講到好為員工着想，比後勤同事Home Office，但前線員工就照隊佢哋出去死
返工嗰啲仲要做埋冇返工同事嗰份，完全冇補水冇補假
攞埋bonus真係拜拜了

不嬲都離晒譜
講真銀行係除左酒店零售外服務業黎講最高危
一日接觸幾多人
D客又係傻既
世界末日都要黎開戶口同搞保險野
人流少左但一樣多
大陸人都唔少

中環個間中建大廈中招前一兩日
好多員工都已經戴口罩保護自己
但有高層指戴口罩形象唔健康
迫所有人除晒口罩
結果出晒事啦
第二日先叫人戴返扮無野
到今日病既病隔離既隔離

無人都照猝數
銀行公會？算吧啦
唔洗對客既就home office
高危對客既死都要你繼續返

我個間都係呢隻呀 屌 仲話區好好咁分左落黎
見到大陸字都唔敢用啦
差唔多個個同事都係用私伙野

唔踢爆都唔講

第3點有咩問題？

我果度back office都要返 老闆自己就唔見人

推上熱門

成日收email講廢話

Your health and safety is of utmost importance. This is ensured through everyone's cooperation. You MUST inform your manager of any travel to mainland China and stay/work at home for 14 days after your return. For information, a suspected novel coronavirus case involves a 3rd party service provider staff who worked in L3 HOT mailroom on 29 January and 8:05 to 9:30 am on 30 January. The individual went to Guangdong 24/25 January but DID NOT inform us as required. While we await test results, other mailroom personnel are being quarantined for 14 days. They all wore masks while on duty. The HOT mailroom remains closed.

We have deep cleaned and disinfected L3 HOT and all public areas accessed by the individual according to CHP guidelines. Other HOT floors, though not affected, will be additionally deep cleaned this weekend.

係咪講緊呢個

灣仔單嘢好似係個Team sale manager 冇通知

係 第一句叫佢收皮啦 唔爆唔講

係啦 要踢爆先公布

唔爆唔講呢下真係好賤，成日出e mail又SMS話 your safety is our top concern. 實質就全完兩件事

上水都好多啦大陸人啦，攞通行證落黎又有，講普通話攞香港身分證又有，其實根本上水分行就應該閂門

推到恒生高層知

其實可能已經知道左但都唔會有人理

Details please

大家請 除左恒生 大部分香港既銀行都一樣
小弟有朋友任職建設銀行 係比較多大陸人同老年人既分行工作
都完全無實行 AB制 亦都無縮短任何營業時間
錢就照搵 前線要死就你死先

所以要推上報

屌啦，好多公司番過大陸就十四日
根本懲罰香港人

其實應該炒撚咗買口罩貪平果條友啦
我個朋友話派口罩果日已經有同事話隻口罩唔掂，果條友仲話掂掂掂有用....

分行前線又唔係搵得多錢 理鳩得你咩
熱線同事都係 睇住其他部門home office
自己就on99咁仆返工

支持

聽個男仔Fd講 有武漢人個間分行個似南亞裔嘅sales manager 選擇性通知同事戴口罩
p.s: 應該係恒生七宗罪 莊士敦道嗰個分行

條數咪of utmost importance 囉 safety佢老母咩，學佢地啲膠層講: 最緊要我地有數

推到上熱門都叫叻仔啦

又叫人break zero 啦 仲上連登

要用staff number 登入 ip都唔使check

113已經有幾個同事發燒SL 懷疑已經傳播咗

財神銀行食撚屎

咁驚

唔係成棟要清空？

聽講莊士敦道間分行都係大家去灣仔小心啦

知咗啦 冇回應炸嘛

大家睇路啦 班高層無人性 唔會理前線 只會叫你break zero跑數

政府/企業高層都係咁撚樣
個社會病緊，成個世界都病緊呀屌你
仲想bau？捽數有咩用？你覺得會有效咩？
係咁醒就諗新橋，開戶口買保險送口罩丫笨，包你有口
根本同政府一樣 扮晒冇事發生咁
真係要有危機先知個leader掂唔掂

成間行攬炒 條數最緊要

見客果個又唔係佢地 你死你賤

銀行每年賺咁多
有起事上黎完全無保障員工仲日日捽
身心壓力都大
根本就要拎返應有權利
要捽都唔係咁捽法仲要呢啲時候

恆生算係咁啦，我做緊個間又無口罩派又唔俾人ho e office

呢間垃圾銀行AM DM BM個個淨係識捽數
個standard基本上係一日開一張單
冇數就捉入BM房屌 之後再死番入自己房打call
遲遲都冇得收工
久而久之啲前線同事為開單無所不用其極
大把招數蒙鳩人簽單
上年開始Compliance又做野捉番啲人出黎
但係target就Q Q照加
前線sales只係condom

最叻就比較返上年條數，之後話間行 差左幾多，又唔睇下而家咩環境 ，target年年加

你地樓上Band 1234都搞錯曬agile定義，點會實踐到呀？

利申 : 做Vendor個個星期同你地d B3/4開會

行過荔枝角見到利豐地下貼咗張通知
去過中國嘅人禁止進入大廈
要自我隔離14日
真係德政
做大陸生意都要保命
恆生

Team, half day gone still zero? Any good news? Where is your activity?

開名啦屌

死到臨頭都仲怕白色恐怖會無左份工 香港人真係世界級俾d掌聲自己

Show me your Fire

🔥🔥🔥

你以為唔知咩，扮睇唔到 啲高層都係咁

今日appointment 不足
請大家準備好今晚call 客既心情

驚閪咩，班狗夠日9日mon連登tg谷啦，玩白色恐怖？驚得多就唔恐怖㗎啦
狗都未驚 驚你個垃圾team？hi

其實搞完工會唔係罷工咁搞工會嚟做乜？
又再講，罷工既原因唔係五大訴求就係封關抗疫架啦
係咪真係要工會先罷到？

驚閪咩前線啲sales同teller位周圍都請人,但係分行就長期缺人真係唔知邊個驚多啲啦

驚閪？你咬我食呀？

Btw恒生真係好撚多奴性港豬，除咗識打飛機有乜用
匯豐集團 前排係咁 而家又係咁
成日攞二戰嚟打飛機 屌你老母 做咗戰俘都唔會落閘閂門
最後死9埋
重要成日拎嚟講 好威咩？

有工會先統計到有幾多人數會一齊罷工
正常人自己單飛罷工都淆啦

有工會真係會好好多

得把聲。
根本當人死
前線同condom 一樣
你病都要有數
肺炎又點
銀行都運作

想問吓AM DM 即係咩位

公會係用黎同資方談判嘅籌碼
係一個壓力來源，咁樣先會出現到好多嘅員工福利

痕生衰都唔係而加先知嘅事
初五返工已經話唔係返嚟逗利是
跑數啦柒頭

I need your full focus on ins today. There will be serious consequences if we fail. Work 200% effort 💪🏻

有工會有保障呀
雖然呢類政治性罷工法律上唔包
但如果佢因為你罷工而搞鳩你佢要責擔更多政治成本呀
因為你係工會會員
（不過銀行呢啲咁撚閪可能都唔會理）

Hsbc狗一隻

你民主都未有，自由都就快無晒既時候仲講咩員工福利？
大陸就講緊996, 返九放九做六日，你可以預嚟緊香港997，返九放九做七日
芬蘭就一星期做24個鐘返4日，你預遲下香港一日返足24個鐘都得
反正份工幾閪你地都唔會罷工既

獨裁治下既地方，科技唔係解放人類，而係壓榨你繼續返工咋

佢要搞鳩你既單單係加入工會一樣已經可以搞你啦
船頭驚鬼船尾驚賊

最鍾意講大家齊心，共渡時間，一家人啲廢話

一聽到有銀行從業員工會已經問有咩同事入左啦

Area manager, district manager

要員工申報返

其實支銀都係咁，利申支銀

又唔請啲人9up話有返支那就有假放,而返工嘅同事就做撚死

唔申報你又咬我食呀？你吹呀？犯法呀？
同埋工會無會員就真係無bargaining power
大家工會意識要提高呀
說好的大三罷乜乜柒柒功能組別乜乜柒柒呢

Agree

推上蘋果

恆生同匯豐同集團，星火件事之後已Cut

申報過年去過中國好難咩，唔比搭錯B車去左深圳灣口岸。

笑撚死，恒生士氣咁低

有內幕爆

我個朋友未就係俾佢威迫返工囉
講大話講到咁，先前影曬相俾我話返大陸
初4晚申報左初五未又係叫佢返
做過乜心照啦

利申：大貓

聽講未爆肺炎之前唔知Margaret定Wendy開會話唔好睇而唔比人戴口罩。

已經係到維穩啦班垃圾

笑撚死 啱啱個恒生朋友cap俾我睇
恒生自己公司個apps老屎忽狂出維穩posts
同大陸有咩分別 咩都唔認就諗住算數
真相係所有staff都知 呢七宗罪無一個係假

開始維穩

黑警高層都話啲前線警員好克制

你見唔到出左email話搵醫生認證話有用咩？
明明就乜都防唔到

大家一家人，上下一條心，唔好信啲謠傳。

一
齊
做
好
條
數
佢

呀哥呀姐好嘢

[銀行界悲劇］恒生銀行無恥 推員工去死

今次恒生真係臭朵到
隔離都仲有一個屌緊

Hase上面班正能樣 我屌哂你地老母啊
大唔出聲嘅時候 又唔見你地蒲頭
大嘅一出聲維穩
爭住出嚟奶 知唔知你哋似咩？似隻狗啊 何君堯個類人呀

如果係謠言重唔一早出email 出sms ，再加強烈譴責 深表遺憾咩
咁嘅公關食得屎啦

通訊地址係武漢，咁姐係有機會果面都有層樓/同當地人可能有聯絡
你估通訊地址係武漢就代表無事咩
乜撚野logic

重要話全部同事好團結團結就唔會有而家個post啦 自欺欺人

真

快d打殘佢地啦吊

重比佢地維穩

班友維穩打飛機就最叻，講嘢同共匪一樣

維穩大軍全面進場

朋友send出嚟

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

唔男唔女嗰個 AM 重閪

係唔係j字頭果個

Chok下條頸果個？

全部係啲死廢老，打埋啲殘體字
仲要多謝人哋俾啲黑心口罩
冇飯食比舊屎你食 你重多謝人
再屌柒人哋，屎都可以食呀 有屎食已經好好啦 睇吓人哋屎都冇得食呀

喂，知你哋班hi hi 有mon post 圍內講無用㗎 快啲上嚟洗太平地啦
七仔有廿蚊連登ac咭買呀

拉一拉條呔先 再打個尿震

又無補水

呢間仆街濕勁公司
個am又閪，嚟撚左個19bm，捽撚到啲人打call打撚到8點，仲要每兩個鐘巡一次行，問數。
我係嚟打仗，唔係嚟玩！

我屌，呢個小器撚真係出曬命
利申cdd巴

派黑心 武漢口罩 俾員工
痕身銀行開工利是🧧得$20

匯豐就派$500 連續兩年
得罪講句 $20 買口罩錢都唔夠啦 ！
搵鬼同你返工呀

無正常口罩提供 支持全線擺工 ！

十足十微博讚美共匪，讀美曱甴平嗰啲口吻

唔係嗰區都知條友乜料啦 唔洗利申啦巴打
佢隻肥嘢跟班重勁

呢間公司不褸都係讚美呀哥呀姐就有得上位架啦
有幾多個係做嘢嘅？

刷鞋刷到好核突 成班垃圾老屎忽

見到你個名都知你講緊佢啦巴打😂
淨係識擦鞋哥前哥後，諗埋啲屎橋，廿蚊老麥券，捽到班奴性重既狗跑數。
Still zero? Keep your fire!

除咗其他公司空降嘅 head 之外 全部做得咁上下升職嘅 都係刷鞋刷上位

銀行真係好撚黑暗
睇埋啲刷鞋comment仲撚火滾
同理藍絲有乜撚野分別 對自己有利就係咁奶係咁奶
屌

阿媽匯豐停撚左24間分行
個仔呢？？

又慢幾拍，垃圾高層，淨係識叫人共渡難關

屌平時已經好撚惡做捽到閪咁八點幾先收工
而家仲咁撚樣
真係支持全線罷工

個仔要搵錢比呀媽洗呀

被滅聲？

戇鳩恒生

留名

閂門啦 on99
Btw 蘋果日報記者網點係大陸用語，用番分行好嗎

有冇signing收到風會早關branch?

Group有佢哋嘅policy
HASE有自己嘅對策
1) 未夠8點唔俾走
2) Call sick被要求照番工
3) 14日內番過大陸被要求照番工
4) 唔俾帶口罩影響形象
以上都係真人真事 但係班濕鳩management唔會敢出email or whatsapp 只會面對面或者電話講
所以前線同事要識錄音保障自己
必要時send去HSBC Confidential攬炒

聽日提早閂門？

又如何，一樣比人唱

各位被狗咬記得向狗咳幾聲，順便向狗眼部吐痰

Ching239?

打緊仗，唔得閒俾數字

閂十八間？

聽日收早一個鐘咁大把

4號開始閂18間分行

分行同事將被安排輪班工作 <— 講緊乜鳩？

屌，謝主隆恩

依家講緊閂門分行嘅職員會調去其他分行繼續開工
真係皇恩浩蕩呀屌你老母

而加先嚟維穩，有咩用

聽朋友講今年加人工低過通漲 想知仲有咩人會留係度

屌佢老母聽講係加一餐lunch嘅錢

仲有無多啲聽講

咪住先 有邊年加人工係追到通漲？

有無人收到風閂邊十八間分行

有冇tg group 大家傾下消息

頭先d dept head出黎講野維穩

唔加人工？！WTF

你用內聯網屌？
醒既叫fd係連登屌啦
你咬我食？

用內聯既真心蠢

Lm

即係我
咬我食？下？含生高層

捉d 高層出黎打愛滋針啦

個啲就可以無啦啦放14日！連大陸都無返就可以放！

最簡單佢email強制戴口罩
但公司只派防唔到疫情嘅口罩
咁無哂口罩係咪唔洗返工先

HKM: 239, 930
HKE: 782, 940
HKW: 289, 371
KNC: 279, 922
KNE: 766, 799
KNS: 230, 932
KNW: 232, 294
NTE: 224, 938
NTW: 276, 249

🤣恒生不嬲當staff狗咁撚
日日打call到八點
日日狂捽
拎AL Q頭Q尾Q1Q4唔得
分錢全行最少
高層就又mean 又仆街

無得閂嗰啲咪變condom?
屌你輪流返公平啲啦屌

旺角總行根本好多人病緊，好學唔學學埋講大話
唔發燒嗰啲就量體溫，發燒唔舒服嗰啲就話唔使量
屌你老母啦

你覺得真係唔駛返咩
一定要d staff去大行到返工
含撚銀行點會死錯人

閂個啲係放完14日有薪先再返工，屌

仲係到維穩 龍總d人排住隊發燒又唔肯認

全靠呢個post先有18間行有假放

肯定唔會放假啦
應該係將唔開嘅分行啲職員調去要開嘅分行
再輪流放

有無人關心過熱線同事

咁要再努力吓，爆外啲

係放假 放十四日先再返

咁爽
咁要開嗰d點算

真係好撚想推上報，係要有人奶嘢仆街喇先識死

大陸醫生
咩醫生可以出認證咁巴閉

咪撚係
要開嗰啲真係喊三聲
有無啲有良心嘅中高層聽下民意呀屌

喺銀行有良心點會做到中高層

聽朋友講個b仔仲要大部分都係得一個月 咁d前線跑數黎做咩鳩

推啦屌，咁撚大間銀行比少少福利員工都好似會死咁
痴撚線

咁搞笑嘅 十八間停止服務
但上面七宗罪高危果幾間分行就繼續開放
唔洗返果啲就放十四日假先再去其他分行返工

上水粉嶺沙田呢啲支那人高危區繼續中門大開
同事條命好撚賤,有數最緊要

如果其他行有得放 而我自己要返 我一定射佢老母

你放心，有18間黎緊會放

之後就會集中晒係一間分行到，瘋狂播毒
今次真係謝主隆恩

一齊罷工 屌佢老母

恒生垃撚圾 啲客係撚咁咳冇得避

利申：前線狗

係咪先 係就一齊
利申做建行
今日竟然夠膽死封13間行
但好多高危老人區 多大陸客既行唔封
屌你老母 當前線係狗係condom

仲要唔俾人講肺炎兩個字
話製造恐慌

Retail前線係咪會齊心一齊罷工先
係就搞 唔係就罷就等感染

無撚做啦，呢種致員工生死不理濕鳩公司遲早都會走下坡，仲做嚟把撚咩！

屌啦 14日leave 要standby 返工

都唔知點放

屌佢老母 恒生真係垃圾公司黎

好撚仆街 呢個情況仲卒數

最多跟足拎醫生紙
以家呢個事勢 除非恒生想做國際新聞
如果唔係應該無問題

我星期一開始罷
要實名聯署一齊做
行不改名 坐不改性
大家係咪一齊上？

Retail不嬲西架啦
唔係點會咁易入行
又唔駛你有名牌degree
又比你咁快上到高人工

轉其他位又唔抵得人工減左

高人工

收皮啦依家先關行
關埋d邊疆無數行
最多人嗰d又唔關

Asso // top up // Hd都上到OM RM
仲唔高咩

仲話高層好重視同事健康喎
有唔舒服就請病假休息
講一套做一套啦
到真係攞病假又俾說話人聽

係sales team先成得快咋 operation要浸幾多年先真係升

攞個病假都要諗過度過先得
本身唔係應該係員工福利黎嫁咩

味臭係 病左叫你睇完醫生返黎 屌你老母

18間即係邊18間？

咪

18間以外變晒condom

屌我都試過 病左叫我上就抖下晏就返

做十年八年先唔洗着制服

有無放假算係咁啦 仲有銀行照樣返工ot

銀行Ot 邊有補水架

搞到咁樣 恒生先做野

sales?

屌你老母頭先臨收工開會又話閂果18間會調落其他行開工，依家同我講放佢假？姐係想做撚死淨低果d班姐

利申被選唔中嘅細路

即係點？最新收風係咩安排？
鄧18間以外嘅分行唔抵

我諗係全世界輪流放14日 嗰18間嘅人放先？

Your health and safety is out first priority

真係難聽過粗口

係啊 不過放14日係隨時stand by要返工
唔係假期黎架

個18間放完後同你講病情受控開返分行 其他分行繼續做condom

口講就home office, 但又要起碼一至兩個同事係下星期一開始返工，屌佢咩

比人屌即刻出個email扮撚哂野收皮啦

唔係放14日有薪假
恒生講左話呢14日係on call leave
仲叫同事唔好去玩
因為佢會隨時叫你返工
以恒生文化黎講 肯定唔會放多過一半

恒生好撚狗 啲啊哥啊姐驚死我地請sick leave
每次有同事病左 就算發燒都會叫佢留到收工
等啊哥阿姐陪住你一齊去睇醫生
要聽到個醫生建議同事第二日唔適宜返工
再要有埋醫生紙 先會放你第二日sick leave
如果先斬後奏就會好多說話你聽 以後慢慢捽鳩你
真係好無人道 為左盤數 根本就係食人血饅頭既企業
利申: 九龍區

你on9 ja

中資不了

係會有呀姐陪睇醫生，真係cls

講就好聽屌你，恒生唔會咁好死蝕比你嫁
當員工係乞丐咋

痕生前線同後勤今年平均一個月花紅都無

叫人OT call 客人 食屎啦 ！

搵狗做

上水元朗沙田旺角個D唔關門 最多大陸人去
關埋啲無人去既分行 扮晒好人咁

高人工師兄搵開七千個月？
好低，洗大餅都有二萬一 六日假

關d無數既行

你有潛質做管理層
夠賤夠仆街就得 再是鳩旦讀個MBA

Scb不嬲分得全行最多 hs就全行最少 公開秘密嚟

輪流放？ 你就想 岩岩收到料 果18間關8個星期，18間以外全部做condom

你唔識就收皮啦 真有其事
身邊都有幾個batchmate都試過

真呀 嗰14日 on call leave 完全係混淆視聽
聽落就係輪住放14日有薪假
實質就係隨時叫返去幫手

淨係講星期六都仲開緊就知
恒生只係將開放時間縮短1個鐘
屌你 其他bank講緊平日都縮短營業時間啦

原本仲要星期六有lunch津貼 而家即刻冇埋
一間大銀行 做嘅野仲小家過一個女人

14日 on call leave
掛羊頭 賣狗肉

。

你要講 我知個個連登仔神科fg 50k
我講緊做得retail果D
學歷有幾高 大家心照
入行兩三年 跳兩跳
依個人工算係咁啦
Top up degree 比你做ibank fo好唔好

fg 做 teller 由gbm 1升到gbm3
除非你超爆數唔係最少都要4-5年
5年由15k變27k
其實大把工 都做到啦
仲要日日追數大壓力 你咁講法地盤佬學歷要求仲低啦

利士得廿蚊就知啦
數就識捽錢就無得分

垃圾公司罷佢老母

成撚日班恒生撚樣話公司好多同事黃絲
做撚到咁，藍撚到仆晒街，黃絲係咪全部做teller果班呀

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

根本就侵犯病人私隱啦on9

執7 左佢啦

已上蘋果

【武漢肺炎】恒生被轟漠視員工安全「七宗罪」 回應：已採取措施

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

正解
諗果個都離晒地

又有料爆：

恆生十宗罪

再唔係就係個18間放緊嘅時候，啲客迫住去其他有開嘅分行
結果係，令到其他分行受感染風險增加

一月初嘅時候啲人全部都唔肯帶口罩，仲話返帶口罩嘅同事話唔好睇，驚呀姐唔鐘意

我一月頭已經戴口罩,條命最緊要理鳩佢鍾唔鍾意
唔鍾意就炒撚咗我做埋我啲嘢

跑埋我地條數佢呀最好
而家話就話「採取措施」，跟本治標唔治本，真正嘅問題一日唔解決一日都係咁閪

無人了

不如改名叫原罪銀行啦

有hi屎用咩，咪又係講一套做一套！條唔男唔女俾人confidential過，一樣都係咁閪

依家做俾出面睇話停18間分行，停撚左果批照返工，咁其實仲高風險左，啲客同啲人逼曬封同一間，都唔知有冇腦

最撚慘係俾你匿埋14日後，返到嚟仲捽到仆街！冇左14日跑數喇喎，追唔到time gone!今晚call 8隻聽日落嚟，call唔到唔好走！
Still zero today

咁撚鍾意break zero, 自己去叫coke zero! 捽麥撚嘢！同條八婆系咁捽，疫情嚴重！有人中焦先識驚！

恒生安排如下
下星期一開始，所有恒生分行職員係二月同三月會額外有兩星期假期(不會扣除年假), 但期間必須留港
由明天開始，逢星期六營業時間為09:00-12:00

有無恒生同業confirm一下？

係work from home
𣎴是假期
萬一要去頂更冇得補

建設銀行連縮短營業時間都唔會做 假唔會加
只封13間分行
Workload加左去其他分行到 你死你事
大家會唔會都關注下

論資歷*痕生*比你哋長，系香港同業的一哥，op屎大部分廿幾年到三十幾年以上，屌拿星，系唔應犯以D錯誤，屌高層「衰心病狂」只顧業職，無哂溫情！好架一個個退撚哂休，唔系就走撚晒....空降個咁冇經驗人做壞晒個品！

唔代表其他銀行同業唔值得關注

跟本banking 已經愈做愈衰
當前線係垃圾已經變左做習慣

都好直接咁講
14日假應該有10日要去其他行

屌佢老母！
鐘唔係多過十宗罪？

恆生銀行十宗罪走唔甩！

恆生十宗罪

港資真係垃圾
中資政策真心好
又會限制營業時間
中銀仲會貼返錢比d 返工staff
講真搵命搏 咁對d 前線點撚得

垃圾綠色銀行

Connie你咪慢慢搵啲BM ABM出嚟幫你洗板囉
為左面子咩都做得出

Connie姐揸波子 好威威架
唔知踩住幾多個人上呢
真正人血饅頭

恒生安排如下
下星期一開始，所有恒生分行職員係二月同三月會額外有兩星期假期(不會扣除年假), 但期間必須留港
由明天開始，逢星期六營業時間為09:00-12:00

真？

係咪全部80 90後恒生狗入晒黎

佢老公好似係S K Lee, head of FCC，點會無錢

Sk Lee 真人好撚型
點解會中意呢隻心地惡毒既巫婆

新聞重未上到?

好似有一間連登仔好喜歡既銀行
安排都無講過

朋友：
屋企有事請半日AL
12點幾就打俾你問你番到未

曾經做左好多年，心都淡走左

中銀同事們

剛剛通知，為感謝前線同事本周在前缐工作，行方會特別给予本周上班同事特別津貼，每日$500，本周六$300

如果同事番了本周三、四、五、六

會合共有
$500+$500+$500+$300
=$1800

好的安排，也是行方一點心意及感謝！😊😊

恒生：
Your health and safety is the Bank's top priority.....

lol

同EA 嗰句”pride and accomplishment”一樣，睇到都眼火爆

之前搞三罷有返工啲同事都起碼有$80津貼食lunch
今次唔知幾多人唔洗fc就放十四日假,返工嘅人做撚到死

但痕生一蚊都唔撚會益你至低賤前線呀

利申:好撚心淡搵緊工,搵到就遞信

SK 冇做head of FCC 好耐囉喎， 聽講畀人燉咗

推啦

恒生的同事們，受夠未？可唔可以比d勇氣 同醫護一齊罷工，為左自己 為左香港，唔好再做港豬啦！尤其前線的年輕同事們，我地家庭，經濟負擔理應無咁重，爭口氣反抗啦好嗎...

呢排番工雖然好多客都帶曬口罩，但拎錢佢地又要我地叫客除一除口罩對id個樣，叫佢除一除佢又驚我自己又驚，好多客都唔鐘意又唔合作又嘈
投訴又係我地問題又係我地錯

真心
如果銀行都俾唔夠足夠裝備我
咁仲唔罷工

香港人奴性真係重

Push.

好恐怖 即刻cut

作為前貴公司員工，即使我係backoffice it，但都完全明白大家苦況。
當年係SWD薯仔成日俾人捽project做都ot到22：00 打後，上面永遠都用將5個人做5日既野叫你2個人3日做左佢，唔ot就奇喇

其實數字說明一切, 恆生 ROE股本回報率係冠絕全行。點做到？因為佢洗人洗到盡，捽數捽期不留手，你頂唔順走咩，佢又用佢個名隨時請個另一個便宜奴隸。

社會責任。。。

袁國勇都話90%同SARS 相似，細菌唔會走得遠，但人帶菌就傳好遠！屌佢臭閪！系咪要攪能到恒生冚家富貴請病假=罷工。痴燃線。

On call leave 放到兩日已經偷笑

恒生洗人唔洗本 佢都講到明呢14日假係on call
唔係真係放假架 隨時都要standby俾人Call返去返工

推啦屌

ok

[b]再推，加推，勁推。[/b]

恆生十宗罪

聽聞好多高層都係黃

乜嘢顏色都不重要，
要做事系要睇事實。
今次高層擘大隻眼，
講大話，為咗業績，
連員工生與死不顧！
屌撚鳩呀！

係咪有恒生d 高層叫人唔好係連登爆料？

恒生真心好多奴性重嘅員工
總有啲人會幫公司講好說話
例如 公司都要賺錢 冇理由白白出糧
都冇計架 服務性行業 點可以唔開呢
呢個時勢有份工翻下已經好好
我屌晒呢班人

首先 銀行好似好多假咁 細心諗下 其實唔多
以過去新年為例 好多office工放假放初六初七
銀行初五就要翻工 服務性行業係咁 我接受
但年三十晚 聖誕前都冇得收早 服務性行業係咁 我接受 星期六都要輪shift 翻工 埋下數 基本上2/3點至走到 服務性行業係咁 我接受 恒生要翻2個星期六至補1日week day 計落真係好唔抵假多? 完全唔多 好啦 有班仆街會衝出嚟話 咁你可以唔翻呢份工架 我屌你 我講緊細心諗實際並唔係真係咁多假 AL係多 有十幾日 但以上面條件黎講係基本 特別日子office有得早放 我地冇 所以AL多係正常

第二 銀行開9:00-5:00官方工作時間8:45-5:55
實際DLLM 8:30-6:30/ 6:45 甚至7點幾都試過
仲未計一個月開2日門要早返 鎖門又遲走
工時咁長 多少少假 人工多少少係咪好正常呢
得果萬幾蚊 工時咁長 除翻開根本唔多
係呀係呀 一個月有2h pt /half day off
屌你 永遠只可以放朝早 然後收工咪係遲走講真 依家咁嘅時勢至同公司計 想收工收早啲 至少可以減少人流 好多人成日臨收工至入嚟仲有可以去買下口罩 (公司啲口罩好廢兼唔夠)平時遲收工 冇OT$都冇同公司計啦 最多咪呻兩句 你地班奴性重嘅唔好再話我地下下計到咁足

第三 不停卒數 卒卒卒 卒乜9呀
呢啲日子都仲卒 做RM/GBO 嘅壓力大
無論你做咩位都要referral 做counter嘅有壓力
成日都話referral 係counter嘅duty
仆街 佢地日日早返遲走 收工埋數已經好鬼攰
屌你條隊長到傻 佢哋仲要日日俾客鬧等得耐
Re乜春 基本上re到嘅都係個客自己問居多

第四 工作文化
永遠有班劣質老屎忽 老屎忽都分唔同類型
一係乜都俾晒人做 明明係佢職級應該要做
一係成日嫌人哋做得唔夠佢多 下下計住
拎個SL又有說話聽 病都要死返工就最好
有一種長期屌人 不可一世咁 你叻撚晒啦好未
態度極其差 ok 你老屎忽你最大

不過恒生都有好嘅
就係E-Banking 做得幾好 係唔記得pw煩小小
星期六返工 公司會買嘢食 可以唔使咁肚餓
某啲分行連mass counter 都可以禁飛 坐住等
仲可以電話拎飛 方便咗好多
福利都算係幾好 (以後勤/office黎計)

我有果句講果句 好嘅係要讚下
一定有人問點解唔轉工 轉到實轉
主要想講銀行工真係冇班奴性仆街講到咁好做

再推，加推，勁推。

恆生十宗罪

推推推
好多人都叫縮短營業時間，班高層好似盲撚左咁

推下先

巴打你救左全行

依個真

事實唔怕講。

笑左 話每日每人會派口罩兩個
然後繼續派黑心口罩

1） 確定陰性

我有朋友在九龍灣恆生中心18樓做, 都冇得home office...

12定16樓?

應該要縮短啦

隔離銀行平日收3點，依間19野仲係叫果18間既同事返其他分行，同冇實施有咩分別

無分別，其實係計過唔夠口罩先開少幾間。嗰18間啲口罩再攞去其他分店可以再撐一段時間。

高聲齊屌

屌恒生老母啦
六點四十五都未撚收得工

下，日日7半走喎

搭單想問提款機係咪收咗皮？

無論咩行業 高層都當員工係condom
我係飲食back office
話為避開人潮 本來9-6 話改返8-5
其實朝早無論幾點都有人返工
點避人群 on9無極限～
真心覺得高層無腦 no 變通

一直想知點解銀行無果d 濕鳩secert 爆下料
今次算了咗我心願

邊間銀行都一樣

縮短營業時間啦dllm

金融及銀行業工會就喺度喇 全民自救啦
source: 跨界別工會籌備channel

明天更㦓忙，更撚無人做，更撚遲放工。

屌柒你老闆，Wendy j ... e.....r 㦓賤。

高聲齊屌，屌鳩你 Wendy.

高聲齊屌，屌鳩你 妖男。永遠都係 District 妖男。想坐龍哥個位，你慳啲。咁㦓樣對班人。終於封關大中華都冇㦓人嚟。有錢人見㦓到你都掉頭走。萬骨枯一個個嚟搵㦓你算帳。

都無客肯黎 但日日都比人捽數

推，屌大力啲。
齊㦓爆，高聲屌。

恆生十宗罪

識人返九龍灣back office, 有home office機制,每組限4至5個人,但唔明d on鳩head既決定,點解唔係所有同事輪流home office,而係永遠都係果4至5個home office係度嘆,做鳩死其他同事

D管理層成日話死亡率就只有2.1%，所以比SARS弱好多

資料來源：中国

恆生食撚屎

渣打已經有行動

屌你老母唔想中招

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

Tui

高層不嬲都只顧自己..

又捽數喇 預備落行捽數喇

依家呢個時勢最岩叫人買愛人生，重人壽！

840 又要con call啦

架郵輪去左啟德 肯定好多隱形病者去九龍灣 返九龍灣既同事死得

都要d員工真係狗先配合到

係事實，唔敢反，唔當你地係狗係咩

入左工會未?

比人捽數中

已經唔止一兩次聽到管理層講連登既post，話俾人抹黑
大家可以係度繼續講事實，流傳萬世

叫管理層上連登澄清，真金不怕紅爐火。
HASE app 班友好嘔心，淨係識叫人感恩。而家返工係為咗錢唔係宗教，咁係唔係中肺炎之後都要感恩下。撚同你一家人，撚同你感恩

公司成日攞職安健打飛機，點知連合規格口罩都提供唔到。

今朝concall AM捽放緊14日既同事: 你而家放假係唔係好爽？ 條數諗住點交？

個班傻鳩真係走火入魔做唔返人

葵興KCC 中移中招， 個邊鄰近幾間分行

玩完 我唔想死

比多5日假，5-15號比多100蚊

有假有冇命放呀

應該內部出了通告講： 根據醫生建議，他們的口罩有效防止飛沬。所以沒事兒。

你問有份代表拿口罩的同事有沒收到。😈

又要為（德政）拍手

今日con call又捽數 啲高層都on撚9 你自己落黎跑囉

邊有升得咁撚柒慢呀, 你間行Or你個區鳩姐，5年RM O3-o4啦

今日中環總行有人倒地，唔知咩事

Hsbc做下樣都有少少補償,恒生一d都冇.
d管理層態度仲要西到爆

咪每日比一百蚊你加多5日年假囉皇恩浩蕩呀仲唔謝主

中銀$500 恒生先得$100

如果有工會（唔撚係扑街工聯會）， 就洗俾無良顧主恰

分行同事唔好俾staff app呃左
痕生有extra 5日假 係因為匯豐有
先被迫跟咋！

點解有人信乜鬼野膠層幫你爭取
好肉酸呀！向staff app 洗版多謝Wendy jie

新聞：

本地傳媒報道，3間發鈔銀行為上班僱員提供免費午餐，另外滙豐並為需要上班的員工提供額外5天假期，中銀香港亦向必須上班職員提供每人每天500元的特別補貼。

屌你老母臭西
hs 正垃圾

$100仲要係5號至12號先有
請左假既就會問你拎返口罩
cheap撚到

咁你肯入工會未呀？

金融界咪有香港金總囉

網址都俾埋你啦

入乜嘢，上面嗰啲唔大攪。

唔大攪都可以入

工會的存在就係為咗保護大家呀

好呀！食撚咗D動物酥咩？

幾押韻, TIMMY SO 食撚咗动物酥味？我個friend 條女都敢咀？爆多啲佢哋臭閪嘢

求爆料

仲有冇其他區既野爆😂

早排發夢某區綽號劉德華借醉揸女同事波，男既否認，女既話想報警，但高層維穩後不了了之。

有人製成懶人包，瘋傳whatsapp，好多同行都收到。

應該要一齊搞罷工 罷唔到都至少逼公司做啲野
依家一家人打個邊爐就有7個中左招
買個餸 野都冇講 只係經過
只係短短15秒時間 就中埋招!!

依家只要空氣都可以傳播病毒
做銀行既你 係咪要成為下一個
先識得企出黎發聲????
恒生放嗰14日假我寧願唔要
根本同減低傳染係冇任何關係
放完假返工就免疫???

【武漢肺炎】無罩男買餸15秒中招 學者：確診條件太苛刻致疫情大爆發

【武漢肺炎】消息-一家十多口曾觀塘打邊爐-當中7人初步確診

咁多位ching，其實罷工有無得搞？

我收到缐人報料，班死撚賤MT 系放work from home 期間去行山！你話Wendy 咁撚蠢和唔公平，養班人嚟放14日有薪假！

高聲屌撚佢！P Fund 班舊同事好撚死想佢走，唔公平的同事又屌撚爆佢，好多人話佢當咗恒生系善堂！最後又係剝削員工同勁要班客投資做保險...衰過林鄭，唔撚掂八婆。

已經又確診多7宗，累積36宗....
全體響應保護自己的健康.... 唔返工！

呢期買銀行股應該掂，間間都捽緊數，保證股東有錢派

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

佢哋？

聽講HR 已經做左野

人治銀行做咗 做到d咩

行山銀行

可能話佢哋personal time早2個鐘收工呢

疫情無阻佢地捽你地大細i加油

疫情行緊 你地大細i都要繼續行

BMs wt r u doing
I will check on 15:00
Must rectify ASAP
Thanks